世界上有無地方未被耶教入侵？

北極

早排有個傳教士被土著用箭射死個地方

North Sentinel Island

South also

尹斯蘭國
中共（聽黨中央話唔係教廷）

其實有好多國家都係伊斯蘭教

沙地阿拉伯

蛾媚山